[短故] 女友要求玩3p

其實無打算寫文，不過訓唔著，聽說講故事會助眠，唯有自己講故仔比自己訓。還有，無甜，我唔想寫完後有夢遺。

##fatc ##fatc

有日，女友同我啪啪啪完後講：
bb，發唔發覺我地最近性生活不協調呀？不如玩吓新嘢啦。

我心諗咁好？在我諗緊究竟係玩sm滴臘灌腸定cosplay嘅時候，估唔到佢會比左一個令我意外的答案。
“不如我地玩3p啦！好唔好？”

!!! 我真係估唔到，但第一時間問男定女。她說:
當然係男，我先唔比你掂其他女人。

FUCK!! 你就可以掂其他男人，我就唔可以搞其他女。太唔公平啦。

她見我沉默又黑面，又說:
你知唔知性生活不協調有多嚴重，會令到我西水下降，而當你插一個乾澀的西會導致你細路磨損，最後會令你細路大罷工，亦即係性無能呀！！而且你唔愛我嗱？

見到她出動到我唔愛佢又性無能咁嚴重，而且佢又講到咁有科學根據，想唔應承都唔得啦。
唔愛佢事小，性無能是大呀。

我沉默的點頭，她高興的說：
最多我找個盲人和我地3P啦，唔好扁嘴啦，愛你。

三日後…

三日後的晚上，我女友真係帶了一個帶住黑超的男人回來，介紹道:
bb，佢叫Terry呀，佢係我好朋友，佢知道今晚來後做啲乜，同埋自小就睇唔到嘢。

之後Terry說:
我識咗你女朋友好耐了，今次能夠幫到你地，我一定盡心盡力。

見到Terry十分大隻，樣貌唔差，還好他是盲的，如果唔係我一定帶硬綠帽。
可能你地會話依家同帶綠帽無分別，但自願和被帶在心理上真係差別好大。

在飯後1個鐘23分24秒後，開始進入正題。
首先當然我和女友先親熱，之後啪啪，過程中Terry一直在傍看著聽著，說實話，在傍有一個人真係興奮啲，雖然明知佢係盲。

插再1分22秒，先醒起Terry唔只係做觀眾，所以邀請Terry一齊參加，我說:
Terry，一齊來玩啦。

留名

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!

好撚痛呀！突然屎眼一痛。仆街，佢插錯洞呀!!!

我流著淚說:
Terry哥，你插錯洞啦，你插咗我屎眼…

Terry抱歉的說道：
對唔住，我睇唔到野，插錯，唔好意思。

Terry之後從我的菊花抽出佢條巨龍，但唔知係唔係我錯覺，佢好似抽插多幾吓先拔出…

屌

各位，對唔住，寫到我自己都菊花一緊，去個廁所先，一陣回來再寫。

走gay

睇到呢到笑出聲

雖然好跳脫
不過gap gap聲

好唔爭氣咁笑左出黎
樓主好波##fatc

係我錯，唔記得佢係盲嘅，而且我大方和平時樂於助人，唔同佢計。
之後我走到他後面，打算幫他插我女友。
在我想將手放到他肩膀上時，突然他反手捉住我，並將我推在地上再用一個華麗的空中殺法壓在我身上...

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!
好撚痛呀！突然屎眼又一痛。仆街，佢又插錯洞呀!!!

我流著血說:
Terry哥，你又插錯洞啦，你插咗我屎眼…入晒啦。

Terry抱歉的說道：
對唔住，自然反應，其實我是職業的摔角，有人背後捉我我會自然用了摔角招，插錯，唔好意思。

我生氣了，說：
你盲架，做乜春摔角手呀!!!

Terry哥也有點生氣說:
你歧視盲人？

對唔住，係我錯。
在我道歉後，佢抽插多幾吓先拔出…

gapgap聲

一心諗住睇甜故

甜左嫁啦

今次我醒目，先叫我女友用皮帶綁他雙手，再去到他前面，想幫佢插我女友。

在我走到他前面時，將手放到他肩膀上時，忽然雙腳一痛，倒在床上。

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!
好撚痛呀！突然屎眼一痛。仆街，佢踢我呀!!佢又壓上來啦，佢又插錯洞呀!!!

我流著血又流著淚說:
Terry哥，你想點呀，又入晒啦。

Terry抱歉的說道：
對唔住，其實我是職業的摔角，但又學過幾年柔道，一個學過柔道的人有咁既自然也好正常的，插錯，唔好意思。

今次我無出聲了，默默咁唔知抽插多幾吓先拔出來，我放棄了。
而且，我女友真係出晒水，不過係笑到出眼水…

應該還有幾個post，想快速爛尾，我最喜歡爛尾。

睇緊
長d會好d
幾好

過左三日後，
如今屎眼還是隱隱作痛以後...

女朋友關心道：
BB，好返啲未呀，對唔住呀，Terry無心的。

我生氣的說：
無心以經搞到我爛晒，有心我直頭可以拳頭入菊花啦!

女友說:
最多下次找個TB比你玩3p啦，雖然我接受唔到女人掂你，但TB我還可以忍受。

我立刻喜道：
唔痛了，幾時，依家都得。

一日後…3p要開始了，我好興奮，我好興奮。

一日後，我在家裡等我女友帶TB回來，仲以經為我屎眼搽咗金創藥。一心準備玩3p。

一開門，我又見到女友帶了Terry回來。

我激動地說：
仆街，點解又係你!!!TB呢!!!

女友微笑的說道:
其實他全名叫Terrybaby，我地朋友都叫佢做TB。
之後佢地關上門，仲反鎖!!
結果係點，我估我唔駛多講….

又過左三日..

三日裡，我已哭光眼淚流光血，我唔知做錯啲乜女友咁玩我。
我哭著的問：
點解妳要玩我…

女友冷笑回答到:

無鬼用，叫Admin開個癡線佬台比你咁耐到冇，當然要罰吓你啦，廢柴。

Admin開個癡線佬台比我。

完啦，講完故果然會眼訓，希望唔會發惡夢啦。
各位，早抖。

其實仲有少少諗到無寫，不過剛好眼訓，所以快速爛尾。

好 on9 但係幾好笑，正皮
以為 TB 嗰度會答：不了

正皮

鋒迴路轉

個故好熟

笑咗

正，爛尾短文

笑左

屌 admin 快啲開個痴線台俾佢啦
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
仲有我

果然會發惡夢，下次失眠不敢寫這類故了

睇到你嗌以為係第二個人寫
即刻碌返上去睇 user name

遲吓補返個隱藏版，請各位用心等待。

在Terry第二次上我家淫辱我的一日後，女朋友關心道：
BB，好返啲未呀，對唔住呀，開了一個小小的玩笑，下次唔敢啦。

我超級生氣，佢仲要扮晒可愛伸晒脷講依啲風涼話，我唔撚想理佢。
估唔到，佢下一番說話令我又高興不已。她說：
最多下次找個真TB比你玩3p啦，我真係識一個TB。

!!! 咁好?! 我扮一臉冷漠，問道:
真係真TB?唔係Terrybaby? 女?

女友認真的說：
真係女! 仲敢騙你咩，最多我叫埋佢條女一齊陪你玩當賠罪，但你唔准插佢條女，我會生氣。

我忍著笑道:
我咁愛你點會讓你生氣呢，只不過是為了我們的性生活協調，我本人根本唔想玩。唔痛了，幾時，依家都得。

一日後…4p要開始了，我好興奮，我好興奮。

一日後，我在家裡等我女友帶真TB回來，仲以經為我屎眼搽咗金創藥。一心準備玩4p。

一開門，我見到女友帶了一個朋友回來，今次真的是女，放心各位讀者。女友介紹道:
bb，佢叫Benny，佢係我好朋友，佢知道今晚來做啲乜，同埋佢係TB。

之後Benny說：
我識咗你女友好多年，今次能夠幫到你地，我一定盡心盡力。

點解段對話咁熟嘅？btw，見到Benny成個短髮版三上悠亞咁，雖然無乜波，但無問題，只要係女仲要係靚女就得了。我風度翩翩的問道:
Benny你好，你女朋友呢? 是否唔舒服所以沒來？

Benny笑一笑說:
唔係，佢聽說你有點受傷，去了樓下買金創藥，好快上來。但先說明，你不能插佢，我會唔高興的。

嘩，咁細心又係Benny條女，都唔會差得去邊啦。我烚熟狗頭回應道：
當然，當然。

我心諗，我唔插佢咪今晚插死你囉，無所謂。

話口未完，門鐘就響。我女友走去開門，而我就繼續和Benny聊天，當然放到嘴邊的肉，扮扮不是急色鬼還是做得到的。

當女友帶Benny條女來到房間，我臉青了，發瘋的大叫:
仆街，點解又係你!!!Benny條女呢!!!

無錯，我又見到Terry了…
原來Benny條女就係Terry…
不過佢今次穿了裙，帶了假髮…

我激動地說：
他不是男人來的嗎？你不是TB嗎？他點會係你條女呀!!!

Benny有點不高興說:
TB就唔可以喜歡偽娘? TB條女就唔可以係男人？你性別歧視？

Ok…又係我錯，但我要她們保證Terry不能插我，我也不會插他，先可以繼續…
你地知唔知男人為咗屌西可以有幾盡？我現在答你，可以好盡!!!!

屌你笑死我